人類究竟幾時滅亡

咁劣質咁生物重未滅亡

黎一次冰河時期

我覺得人類應該滅絕過n幾次，次次都發展到核就開始多災多難然後又重新由細胞開始進化

2050年

2020

承你貴言
唔想生存

我都好希望人類可以滅亡
有時我都諗唔明點解
有啲人類生活得咁痛苦
都會想生存落去

地球根本似監獄

我好相信呢個理論

先由自己做起

其實應該快 科學家將暖化講得好嚴重